各位手足做得好 依個星期都要咁做

要班狗做到虛脫

手足好勁

對唔手足！
你哋真係好驚

日日都要咁做

要bewater
唔好做法一樣

手足小心
致緊要平平安安

點止一個星期
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

add oil